[揮手區] 繼續用 6/6S 多一年私入黎揮個手

有耳筒位
有touch id
仲係幾順

最緊要係唔洗食貴機

用緊7

6用黎當ipod聽歌

應該唔止用多一年

用緊6S 但怕忍唔住換機既欲望

仲係好順 完全冇意欲換機

買左4個月

用左三年 50幾Gb 爆哂 但都仲係幾順

未知會否轉 iphone x 😔

3.5mm重點